召集Poker愛好者

是咁的， 小弟平時有玩開card game習慣，會定期約朋友出黎玩。

最近好想打poker局，所以想召集各位同樣會認真打，重視輸贏，且有興趣打無現金局嘅Poker ( 無現金壓力做嘅決定會大膽好多，一樣可以咁刺激[最好就唔好下下preflop all-in比下面])

初步我自己諗到係玩party room, 或者有人可以提供場地都冇問題，最緊要有間房，有張檯就得。時間通常都係五，六晚，當係興趣boardgame生活態度一種。

有興趣嘅可以留名， pm.
想知道更加多d嘅 自己去睇肉泥poker/艾倫哥哥， 我自己暫時主要睇呢兩個channel學野。

另外如果都一齊有玩WSOP嘅朋友都可以一齊玩。

借用肉泥一句說話： 我們共同進步

講漏左 完全唔識嘅都歡迎入黎做荷官，幫手派牌， 睇玩家痛苦爭扎都可以賞心悅目。慢慢pick up亦可以。

因為我諗想玩得嘅都唔會想全程派牌， 但如果經自己手派又好似有違公平性，同時可以提供機會比有興趣嘅朋友加入八掛下。

再重覆一次，只係遊戲，無現金局。

推， 蒙面法

有興趣，有冇tg?

興趣+1

艾倫哥哥魚黎嫁喎